[香港黑暗時代來臨]日本網民對黃之鋒三人被判監睇法

元学生リーダー3人に実刑＝14年の大規模デモ主導―香港

【香港時事】香港高等法院（高裁）は17日、2014年の民主派による大規模デモ「雨傘運動」を主導した元学生団体指導者の3被告に対し、違法集会参加や扇動の罪で禁錮6～8月の実刑判決を言い渡した。

3被告は一審で執行猶予付き禁錮刑や社会奉仕の判決を受けたが、高裁はこれを破棄した。公共放送RTHKが伝えた。

3被告は大学生連合会（学連）の周永康、羅冠聡の両元事務局長と学民思潮＝解散＝の黄之鋒元代表で、雨傘運動が始まる直前の14年9月、香港政府本部の敷地内に乱入し、警官隊と衝突した事件で罪に問われた。高裁は羅被告に禁錮8月、周被告に同7月、黄被告に同6月を言い渡した。

黄被告は入廷前、記者団に「雨傘運動に参加したことに悔いはない」と強調した。羅被告は昨年9月の立法会（議会）選挙で当選したものの、就任宣誓が無効と判断され、議員資格を失った。

回應：
香港はイギリスの一部でいた時が一番幸せでしたね。
google translate:香港猜當我在英國的部分是最幸福的。

やっぱり一国一制度になりました
畢竟，現在在一國一制

民主制を教えなかった英国統治の失敗を感じます。
我覺得失敗並沒有教民主英國的統治。

香港は死んだし、英国との約束は守られなかった
香港是死的，英國的承諾沒有受到保護

哀しくて悔しいし切ない。どんどん後退していく香港。
悲傷，就令人沮喪和痛苦。香港繼續節節敗退。

北京の指示かな
不知道北京的說明(我估係話北京既指示黎)

哀しいニュース。哀しい。ただただ哀しい。
噩耗。傷心。不過傷心。

禁錮刑の間に、毒を盛られるのではないかな。
在被判入獄，如何不被毒死。

暗黒の時代だな。ニュースにならずに、ほされるのもあるんだろうね。
這是黑暗的時代。為了不成為新聞，我也想了一些助手。

再び劉暁波氏のような人がでてきそうで悲しいな・・。
奥さんの無事を祈ります。
可悲做...有可能再次走出來的人，如RyuAkatsuki波先生。
我們祈禱他的妻子的安全性。

やはりというか、当然というか
香港は中国の支配下になりました。

今後は、中国共産党の思想の下でのお許しが無い活動は、違法となります。
もちろん、中国共産党に批判どころか、疑問をもつことさえ禁句で、共産党賛美以外の発言は拷問付きの逮捕＝思想強制所送りになります。

香港人さん、よかったね。
万年奴隷の仲間入りだね＾＾
我再次指的當然是它的意思
香港現在是中國的控制之下。

今後，活動原諒下思想的中國共產黨不是，將是違法的。
當然，讓中國共產黨單獨批評，在一個骯髒的字眼，甚至有問題，稱除了共產黨讚美會逮捕=思想被迫與折磨植物性飼料。

Honkonhito先生，這是很好的。
這是參加的千年奴隸制的行列^^

D翻譯都錯得幾勁

有無識日文有正確翻譯

唔算太長，幫下你

thx

睇回覆其實日本網民都對香港都有一定認識

o的五毛成日話人地鬼識你香港咩, 意圖貶低香港國際地位

日本，東亞國家一定唔會對香港唔認識
歐美就可能真係有機會唔識

D翻譯係咪google translate

日本人甚至比班港豬更睇清楚局面

去日本旅行個陣見佢哋成日報香港新聞

鬼佬唔識2047，日本人反而知

我上面d翻譯係google translate黎
睇下面巴打個先係真正翻譯

係喎 旅行都見到佢地報劏房新聞

我去個陣係上年，報中英聯合聲明受到質疑

日本人好迷張國榮架
春光乍洩

一切美好既事情，彷彿凝結在20 年

何況香港係亞洲城市係極具特色

整到香港冇晒魅力競爭力，根本係大陸一心想做嘅事，唔係佢點捧起深圳、廣州、上海、天津等去取代你香港

就係唔想香港揾外國幫拖

由釋法dq果日香港已經死了
唔係無左邊個議員既問題
由法治變左人治
隨意搬龍門

唔識日文都唔會錯成咁啦
btw 又係你的名字巴打 好耐無見